撇除政治取向唔講，有無人係真心欣賞金正恩呢位青年人？

首先唔理國際間既反對聲音
全靠用自己既手段同才幹保護自己既家園
以先進導彈同核武逐漸將決定朝鮮半島局勢既主動權帶黎自己手上

再挾南韓呢個人質，連美國都唔敢郁佢，慢慢咁接受佢北韓擁核國既地位，關係正常化之後先發展經濟，呢個友仔治國真係唔係講笑，係佔晒上風攞晒彩

偏開低學歷、樣衰、肥、窮、柒、長期失業、三十歲都未屌過閪
真心覺得樓主係精英嚟

乜鳩

又要唔講政治但巴打你講既野全部都係政治

我意思係喺唔支持社會主義下去睇佢既政治手腕
講得唔清楚sorry

呢句已經睇到樓主幾撚弱智

支持金仔習總孖住上發動三戰

咁咪睇下邊個笑到最後囉
淨係見到侵侵依家得個屌字
明明性格火爆偏偏坐緊呢個位要克制無得爆發出黎，真係替佢陰功

嗱，唔好政治化呀

自己屌處女
然後由得啲人民食樹皮?
呢啲人值得尊重?

五毛我屌你老母呀
北韓窮人同香港窮人有得比呀？

金二世就係睇中佢夠心狠手辣至傳位俾佢

欣賞同尊重兩回事嚟

無錯，hunter都係專心捉毛算啦
欣賞金仔有吉士唔通就係支持中共咩
事實係北韓依家靠攏普京都唔想一味痴支那